有無人用緊正負零無線吸塵機 ?

本來想買 dyson v8 , 價錢貴左啲都算 , 去百記試玩左一陣感覺機身都幾重

之後去第二度試玩正負零 , 真係輕身好多 , 價錢又平左一半

Dyson VS 正負零

好用 但熄機幾煩下 要按三哂三個力度先熄到

佢有隻 v2 版 , 電力多廿分鐘 , 長按一下可熄機 , 但重量不變

吸力咁細 唔好玩啦

去試佢個三級吸力吸得走個10蚊銀 , 唔算太弱

個Comparison唔公平
Dyson吸個堆毛唔應該用呢個大頭

即係邊度

西九龍中心某大電器鋪 , 無睇咩名

葵芳蘇寧特價 $1780

打手post